出去發夢既人同我記住，被狗捉個時一定要同狗講自己有愛滋病！！！！！

唔好被狗強姦

1

佢地都有 唔驚的

戴套

你冇個陣你講 咁你出返黎都變有
屌你睇少電影啦

話之前隻狗有

可能迫你屌另一個手足